毛孟靜就11.18衝突事件召開記者會

無人講

岩岩fa講到d人疊到5,6層高

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

仲有個外國急救員拎咗張相出嚟
人疊人仲高過佢個人

推毛EE

好嚴重

推

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

Pish